有冇人用緊/過Mac mini

話說小弟用緊幾年前買黎番學既notebook 長期output落mon度用

部垃圾愈黎愈慢又麻煩
所以想換過部機

又想用下mac但又唔需要Mac pro咁高級
唔打機主要用黎睇劇同YouTube

諗緊買Mac mini有冇巴絲用緊有冇咩評價

部電腦以後唔諗住帶出街？

唔拎嫁我唔需要出街用電腦
如果買air我又係長期當output落個mon度其實好冇意思
加上長開長插電又好傷舊電咁就浪費左部機

反而係假若我真係買左多左部notebook做乜好

第一次聽人mb output落mon

dont buy mac mini, 出左3年都冇update
若然堅持要用mac 咁砌部pc裝hackintosh可能更划算

I always do

下會唔會係第一次聽

果陣番學全部都係用nb
而加grad左又唔洗用又冇買pc咪out落個mon度當pc咁用

用過兩部 Mac Mini, 07 到而家.
唔打機好襟用, 不過記得打爆 Ram 先出機.

以打機, 一定買 Windows 機. Mac 打機直頭係嘥氣.

mac mini唔抵買

買iMac/ macbook pro好過

IMac

imac最廢個部不如唔好買

用緊 2012版 成日旅行都拎埋去用 駁酒店電視
不過真係要打爆ram同轉ssd $$$$

用緊2012late i5版回你

agger 1tb hdd no ssd
apple所有最平既model係搵笨

係 最少等佢update先
依家買第四代Intel

咁你可以照買，但係記得買嗰陣時要轉SSD

2012 late Mac Mini 真四核, 用咗四年有多都完全 冇壞 ,想換機都唔得

Ssd就梗嫁啦
唔會買最平果隻

我諗緊好唔好買2手
2012又可以自己換野
但...2手囉

點解見識小都可以講到咁自豪

用緊Mac mini最低配$3700，行HDD勁lag，諗緊加返個fusion drive應該會順啲，計返都成$5000。其實加多一舊錢$12000買5k iMac抵好多，高配置Mac mini太貴，有啲無謂

買新版自己換ssd
2012版換ssd 日常用都應該無壓力

呢句真

用緊2014最平個隻換左ssd，剩係上網睇片好夠用，不過依家買好似冇咁抵